江山易改 本性難移

以為經歷多咗就成熟咗 但仲係咁任性 想點就點